/*
 Localizable.strings
 Shuiguang
 
 Created by dehualai on 3/5/17.
 Copyright © 2017 NanoMed. All rights reserved.
 */

"Welcome"="欢迎使用纳晶水光";
"username"="用户名";
"password"="密码";
"Forget password"="忘记密码";
"Login"="登录";
"New user sign up"="新用户注册";
"Please enter your email"="请填写您的邮箱";
"We will send you a password reset via email"="我们会给您发送一封密码重置邮件";
"Cancel"="取消";
"OK"="确定";
"Please fill up the form"="请填写每项内容";
"Incorrect email format"="电子邮箱格式不正确";
"Password not match"="两次输入的密码不一致";
"Error: Incorrect username or password"="登录失败：用户名或密码不正确";
"Error: Bad network connection"="登录失败：无网络信号";
"Error: Login fail"="登录失败";
"Email"="Email";
"We have send a link to '%@' , please check and reset your password."="我们已发送一封邮件到'%@', 请查阅您的邮箱并重置密码";
"The input '%@' is NOT a valid email address"="输入 '%@' 不是正确的邮箱格式";
"email"="email";
"confirm password"="确认密码";
"Sign up"="注册";
"Back to the login screen"="返回登录界面";
"Error: username is occupied"="用户名已被占用";
"Error: Email is occupied"="此email已被注册";
"Error: Bad network connection"="无网络信号";
"Error: Sign up fail"="注册失败";
"Message"="信息";
"Detection"="检测";
"Detect Area:"="测试部位：";
"Hand"="手部";
"Hands"="手部";
"Face"="脸部";
"Eyes"="眼周";
"Detect Time:"="测试时间：";
"Before Nursing"="补水前";
"After Nursing"="补水后";
"START"="开始";
"Please choose the correct detection AREA and TIME."="请先选择正确的检测部位与检测时间";
"Please enable your bluetooth function on your phone."="请打开您手机的蓝牙功能";
"Connecting the device."="正在链接检测仪。";
"Ready to detect, press the device on your skin."="检测仪准备就绪，可以开始测量。";
"Device not found. Please press the button on top of the device."="无法链接检测仪，请确保按下检测仪上方按钮。";
"Detecting..."="正在检测中...";
"The detection result for this time is : "="本次检测结果是 :";
"History"="历史数据";
"User Settings"="用户设置";
"Edit"="修改";
"Add"="添加";
"Change Password"="更改密码";
"current password"="当前密码";
"new password"="新密码";
"confirm new password"="确认新密码";
"Failure"="失败";
"Please try again"="请重新尝试";
"The new passwords you put are NOT the same."="您两次输入的新密码不一致";
"Success"="成功";
"You can start using your new password now."="现在您可以开始使用新密码了";
"The current password you put is NOT correct. Please try again"="您输入的当前密码与数据库记录不符，请重新尝试。";
"Please select your date of birth, you cannot change the date of birth once it is setted."="请选择您的生日，一旦完成设定，生日信息将无法更改。";
"Male"="男性";
"male"="男性";
"Female"="女性";
"female"="女性";
"Please tell us your gender. you cannot change the gender once it is setted."="请选择您的性别，一旦完成设定，性别信息将无法更改。";
"Dry"="干燥";
"Normal"="中性";
"Oily"="油性";
"dry"="干燥";
"normal"="中性";
"oily"="油性";
"Please select your skin type."="请选择肤质";
"Are you sure to logout?"="您即将退出登录，是否确定？";
"Please enter your email address:"="请填写您的邮箱";
"Please enter your phone number:"="请填写您的电话号码";
"Phone Number"="电话号码";




"What is Najing?"="纳晶是什么？";
"It's applied for the field of transdermal drug delivery..."="纳晶纳米晶片是IT和材料学突破性进展在经皮给药领域的应用";
"The Operation Procedure Of the Najing Bright and Moist"="纳晶水光护肤的操作流程";
"1.face-cleaning, take out the nano-crystal chip..."="1卸妆清洁，取出纳米晶片.";
"The Principle of the Nano-crystal Chip Branded by \"Najing\""="纳晶纳米晶片的原理";
"The skin functinoned by Najing nano-crystal chips opening hundreds of channels..."="高效促渗纳晶纳米晶片接触的皮肤时...";
"Dr. Xu : the Technological Leader of Nano-crystal chip in the world"="全球纳米晶片技术领军人物-徐百博士";
"Dr. Xu, CEO of Natong, the world-class scientist and tech-leader..."="徐百博士，世界级科学家及技术领军人物。";
"The Second Seminar about Accleratiing Penetrating and Clinical Application of Nano-tech"="第二届纳米技术促渗技术和临床应用研讨会";
"More than forty clinical experts from ..."="40多位全国著名皮肤科相关专家相聚一堂...";
"Experts opinion"="专家观点";
"What do the doctors from top level hospital say?"="中国最顶级的皮肤科医生们如何看待水光针？";
"Awards:"="纳晶奖项荣誉";
"Tones of award that won by NanoTech"="纳晶获得了国内外诸多大奖。";
"First publishment of Normative Product from Najing Officially"="纳晶官方首次公布正品纳晶的鉴别方法";
"How to identify a real Najing product..."="杜绝纳米晶片仿品最好的方式：请在购买时认准持有纳晶技术专利的唯一正品。";

"Login with WeChat"="使用微信登陆";
"Login with Google"="使用谷歌登陆";
"Login with Facebook"="使用脸书登陆";
"Use without Login"="免登陆直接使用";
"Please provide some basic information"="请填写如下基本信息";
"Start Using App"="开始使用";
"email"="电子邮箱";
"please fill all information"="请填写所有信息";
"invalid email format"="电子邮箱格式错误";
